換美金都冇搶廁紙咁積極

又話擠提又話提高隔夜利息

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

推